用文字玩中國象棋

我先 馬7進6

ok 咁我
反枱走人

將5進1

發象過河將你軍

有無人試過用一個電腦對另一個電腦，全部較最難，會有咩結果?

將5進9

咪電腦贏囉

電腦強度一樣既話打和最多

將我軍即係未食啦 將軍退出棋盤到車後面先

無限loop 個ram會燒

不如玩西洋棋

我先

RKBKQBKR
PPPPPPPP

P

PPP PPPP
RKBQKBKR

屌做咩幫我自動tun 左位

Checkmate

玩過三關 到你

樓主on9？開局點樣馬7進6

打和

右邊馬向左面行

我贏